TP6, période 1

Liste du matériel :

- 2 GBF
- oscilloscope avec analyseur logique
- multiplieurs + câbles suffisants

/!\ Matériel à transporter ?


Mots clés : 

Fourier
FFT
modulation d'amplitude
MF10 ou MF11 ou autre
Shannon
Câbles coaxiaux
Bande passante
Filtre anti-repliement
Filtre passe-bas
Bande de fréquence



